葵芳連儂牆被拆

多謝位伯伯出聲幫手